馴獸師之王後期真好好睇

一開始都係碌卡搞下新意 日常打下怪咁
入到數碼世界開始講返哂成段歷史 有成個科學團隊點樣砌個數碼世界出黎 9up到有板有眼
墮天地獄獸出場開始差唔多集集都正 內容好緊湊
合體上究極體 發現定力爆 返返現實交接完d家庭關係之後轉移戰場去現實世界
定力爆個設計真係好正 成隊異種艦隊咁 打足10幾集城市遊擊戰最後靠食腦打贏

愛與勇氣既成分極少點會整d咁既野比細路睇

最後唔玩遊撃冇可能救倒樹莉

究極天使獸柒到仆街

數碼暴龍3我覺得係最好睇

04都好鐘意 冒險味最濃
最後又係打10鳩幾集先贏
不過d數碼精靈設計麻麻地靚

02係最柒
不服來辯

做最好的馴獸師

露營必須酒

獅子獸又死

4 同戰魂合體好有新意
但我最鍾意03嗰種同數碼暴龍合作嘅關係
又可以玩卡加成，中二到

後面好似唔覺有玩卡啦

樹莉條八婆=成套野污點

冇佢開唔到劇情呀將就下啦

後面定力爆好無聊喎

係啊
冇晒啲卡好似差啲野咁
好鍾意合體咁

當代開頭緊係要sale下玩具架啦02初初都用裝甲sale 部 dt機

但呢集個暴龍機玩具最白痴 係卡就碌得

你唔夠入戲

隻野係咪叫古拉尼
合體嗰時

古拉尼，你以後就同我共生啦

小妖獸: 等我返嚟呀小愛阿真
畫面轉到跑緊嘅小妖獸進化成墮天地獄獸爆裂形態

無問題

04都好高質
佢地入數碼世界都有原因
入到世界後就有唔同改變

問過大門大未?

好正，d大人正狗閪

大門大我雖則無睇過
係未試過完整睇一集
但係比我個感覺都好過02
02前中期個主角做乜野

小妖獸為左啲小朋友而幫主角群
班小朋友送左枝玩具槍比佢
好似係

明明有條友個partner 係數海天使獸，但是又唔出手?'

我覺得中間打十二生肖最正，
後打波士反而悶左少少

btw,睇我個名

mk子 遼哥

真係睇幾多次都起雞皮

係直到最後一個作戰都係呃班主角

04班細路係咪贏得最少?
印像中以前睇集集都俾人打到仆哂街要敗走
究極天使就直頭

細個睇完，立即醒覺d利是錢去左邊

由01睇到06先好出黎尻up,02衰極都有隻聾夾瘦同白帝la

tri 最染
不服來辯

應該除左拎完獸型戰魂威過一陣之外 其他時期都係比人追住黎屌
特別大前同大後期 前期巨岩獸勁撚到on9 後期兩隻皇騎集集撚狗

咁樣走可能重好睇過逐隻打幾隻天王
中間關係都有變化
不過就可能單一左啲

我輸左

終於有人有同感 唔止後期 前期都幾好睇
三個主角各有特點
最鍾意啟人同基爾獸

02印象唔多
但係除左人設出事之外其他記得都唔係真係黑歷史程度姐
前期要靠d爛甲打比人控制既前作怪 又合怪 之後洗白埋個boss
之後黑戰出場都幾正 又有聯展進化 黑暗種子條線又埋得幾好

仲要有秋山遼

03同04班主角我覺得係相對描寫得有血有肉
都係似10歲細路會諗同會做既野 03有埋現實世界就更加易入戲

係
個人黎講 細個見到真紅蓮出場果幕感動過奧米加合體
因為前十幾集都好壓抑 好似無方法打得哂咁 一望到真紅個外型就知完得到

03係偏向成熟風格同多d情緒感受心理上嘅描述

成套戲比較陽光嘅位可能係得基爾獸真係好得意

啟人我想食麵包

我想要翅膀

頭4集最好
之後個d總有柒味

睇過01-05

冇問題

整個基爾獸包過你

四代後半輸到傻細個睇好鬼sad

金剛武神獸 天下第一

04最有流浪feel

天水圍墮天地獄獸

路營必須酒

基爾獸真係好撚cute

在多大程度上，究極天使獸同神聖天女獸係基路比獸黑化嘅原因？

03係覺得除左紅蓮騎士獸之外
其他究極體都冇咩特別發揮

算係咁啦你數數手指有幾多代可以主要角色全部上到究極體
最後裁決獸開山劈一開二對面大佬 雖然功虧一簣
ko大佬都係靠撒多格杜獸 唔算無發揮啦

剩係睇小妖獸

墮天地獄獸
最後好似有份幫手救條八婆

有冇人覺得撒多格杜獸嗰名好型

譯意思其實只係聖.加魯哥獸咁
其他好多譯名都係靠tvb自己發揮先咁型
公爵>紅蓮騎士
別西卜>墮天地獄

都係功虧一簣退埋場都係救唔到

留姬究極體

入曬銀行 之後就學返套野咁係咁碌卡

首ending個feel好sad

食屎狗

04部暴龍機真係好正

啟人
最尾果集分別都好感動

愛德華聲：被污染既邪惡靈魂

有一集將成個城d數據砌到亂晒算係最成功一次反cup
最好睇係果集，雖然都係輸

沙古牙雖然冇製作組恩寵由完全體開始已經冇3d動畫
但係突入定力爆zone同buff都係靠佢 其實真係戲份算平均

果時諗極都唔明
明明獸型勁過人型咁多
點解會輸

細個個陣好中意玩

其實02比咁多人屌係因為前面套01
我自己係睇02先既 因為01個陣仲係好細個唔記得晒
所以我覺得02其實冇乜問題係除左後尾睇返01發現有d 設定推翻左之外
前半就係02主角日常 後半其實都有著墨係01主角到

所以我先叫佢由頭睇過先好出黎屌,佢去屌尻06我反而明白d

06我就真係無睇過見親都屌
淨係睇左最後2集出哂歷代果集

06都好睇喎
個主角係全代最成熟同有腦

知唔知點解03咁好睇

大耳獸世界第一！！

續集出新角個類通常都一定比人屌撚到飛天

永遠懷念

仲有初生鎮個集
成堆幼年期都幫拖 然後起歌
但最後都係守唔住個地域

冇記錯海天使獸係超級support

冇死不過如果定力爆真係跟足設定既話主角團應該都死哂

守到d蛋

邊度有link
想睇返

ebb有埋tbb配音

03最激動就係 紅蓮騎士獸對朱雀獸 皇家騎士對四聖獸喺正本出現 by the way 03同04 有一隻數碼精靈 分別以完全體同究極體出現過 有冇人知係邊隻

細個玩暴龍機已經知玉兔獸係進化基路比獸
最後有幾戰黑大耳獸衝出去仲以為會變埋基路比獸

細個成日丁留姬究極進化

火車獸個劇場版都好撚正

我係睇到04先至知 如果變埋基路比獸嘅話 小春咪要合埋體

雖然全部都要

樹莉煩撚到痴線

搞到當年首播我都冇睇到最後

數碼留名

同好，咁多個數碼暴龍故事入邊03真係頭五走唔甩，嚴謹同有趣比得上漫畫00飛V龍獸、漫畫版xros war，科魯島大陸數碼改造設定文案同遊戲秋山遼千年獸系列。

03 除咗所有角色都係有推進故事作用、有血有肉，大人細路兩代都有份參與數碼危機之中。大人用知識，而細路用勇氣同羈絆去處理問題，唔係單純熱血就贏。

故事之中引用咗唔同數碼獸生存方式去比喻人類世界，將數碼獸原自人類科技文明呢點真係無得頂。題材涉及種族、本土意識、宗教、科技反噬、宿命論以至到生死，呢種深度、層次同述事說理手法只有數碼暴龍呢種近未來世界觀，配上小中千昭先可以做到。

以前係玩具店爆喊迫屋企人買
記得送左張炎龍獸卡 後期上yahoo電玩d網入code拎勁既digimon 係個紅外線scan到chok手勢出招
應該係最好玩既一部

認真睇返就會好同情佢
初初留姬仲覺得佢成日笑咪咪實幸福美滿
點知家庭背景仲慘過自己 平時逼住扮乖女 諗住終於可以放肆一次去探險點知partner都死埋

初初覺得佢最煩果下應該係墮爆本埋條命去救佢但係reject左
但係點會咁易接受到殺partner既人幫佢 仲要臨尾一下用獸王拳搞到諗返起獅子獸
如果佢心理唔係咁悲觀同壓抑左咁耐 定力爆都唔會揀佢做核心同做到成個後半

可能呢套野最唔似數碼暴龍 但係係系列入面最好睇既一套動畫

叮噹把聲

大個睇返好明白佢，好女仔
佢同啟人係唯一肯定既cp

細個後期恐怖到睇到發惡夢

咁細個細路女，屋企人又唔關心佢，由數碼世界出嚟無個個有屋企人接係自己無，拍擋獅子獸死咗，你想佢情緒有幾穩定，可以幾成熟同唔煩？

唔係有定力爆加啟人陪佢搭火車可能已經自殺死咗。

嗰集我睇到喊

成套設備野正常大人係啟人父母

呢集先近原設，死咗無得重生，進化係要殺死其他人拎數據，生態同形象來自人類文明。

真樹莉應該係數碼世界已經比定力爆捉左跟埋進化部份一齊實體化左
之後一路跟住啟人返去果個應該都係adr 01

海天使獸明明係究極體

可愛系預左冇得擔大旗

數碼暴龍 1 3 4都好神作
其他

一進化柒到痴線

幾時出

02最on9係當左做01續篇
成班on99咁想照copy01
但太一大和佢地太經典 果班柒頭大輔 賢仔全部垃圾 完全無獨特性
個感覺有d似seed d既路人真

細個好鍾意佢

細個以為火機佬光子郎

理撚得佢
屌你老母樹莉
搞到天水圍墮天地獄獸之後冇得出場

變左死煙剷

01 > 03 > 04 >>>02 >>>>>>>>>> 05

風神獸正d

04 戰魂裝甲真係好型 第一次睇真係起晒雞皮
不過最尾第二主角個阿哥係咪死左 黑色戰魂果個唔記得咩名

冇死吐便當

man in black

木村輝一

我覺得01>03>04>>>05>>02>>>>>>>>>>>>>>tri

01>03=04>>>>>02

輝一開頭屈機角色
洗白左之後變垃圾

睇嚟01同03係大家心中都有一定地位
墮天地獄獸

撒多格度獸都ok

暗黑獸+黑鷹獸>>>>>>>>黑獅獸+凱撒獅子獸

進化左唔計

02 最on9 係一開始可以自由進出
呢個設定太on9
on9 到後尾幾輯都無人再用

野狼獸型到仆街

我都係
首歌除左butterfly 之外我覺得最感動既歌
唔講咁多 準備又再煲一次

03首歌都好撚正
熱血到仆街

yes, 其實03 文戲好重吓，宜家人大左睇返法國其實套野尤其前期，好似想用大人角度講小朋友嘅世界。我最近睇返，感覺同細個睇好大出入，對童年好感觸

細個好似偷左屋企人錢買03暴龍機

小妖進化墮天地獄爆裂型態嗰幕

06漫畫都唔錯，動畫就不了

樹莉太煩膠

最愛03 進化紅蓮騎士首歌好有feel

05>01>02>03>04

林保全把聲，言猶在耳

果下慢鏡真係

04比劍皇獸兩隻打到仆街見到都要掉頭走
勁絕望同勁有冒險味
唔似其他咁，遇到勁嘅就有新進化轉頭就打爆佢咁公式化

睇到喊咗

留姬

睇過1234同其他一兩集
1同3真係最好
2就有少少好似亞極陀咁跟古迦
4其實好睇
但我接受唔到設定
因為數碼暴龍就係一人一獸

03 最熱血就係拍擋味夠濃
一開始數碼獸負責打
細路負責刷卡輔助
令細路唔再係行行企企
真係有共同作戰既感覺
去到最後究極體
人獸合一
一心同體
真係射到一地都係

最重要係03有秋山大師

唔知點解咁多人唔接受戰魂
進化咁型又拳拳到肉唔正咩

02最深印象係黎左香港果集
細個覺得動畫化嘅九龍好正好親切

炎龍獸打贏巨岩獸同最後贏皇騎都好滾動
輸左咁撚多獲終於收工

黑化樹莉直情係童年陰影

明明二手輔係最慘嘅男主角

條女比人搶左都算，所有野包括防風鏡同V仔獸都係二手，仲要用得無上一手咁勁，網民又下下搵佢同秋山遼比較，真係好撚慘

新劇場版既人設圖[img]

不過4月1號見到

依隻帝皇龍甲獸同遠古救世界個隻唔係同一隻，實力差好多皮

01隻奧米茄03隻紅蓮都係一樣，唔係皇家騎士嗰隻，實力差好遠

講講下即刻想睇

細個好鐘意留姬

最正女主角

諗下諗下咁多套真係冇乜女角係正 除左03

你贏駁唔到

睇左咁多頁都未見

露營必須酒

驗眼未

User name 叫懵仔
叫懵撚算啦

05成套劇係要用大人角度去睇成件事會熱血好多

當然大門大你就當佢真係最強

Btw 問過tri未

06睇漫畫版正好多
打無限千年獸 x6奧米加咆哮獸
成個劇情勁正

小妖獸把聲點聽都只會覺得係叮噹，投入唔到

經過0304發現訓練員打埋一份係有得做
但係又想分返開寵同人 所以就有大門大獸既出現
但係戲份問題只可以比大門大打人 可能本身構思個個訓練員都有方法打埋一份

救條臭G托咩

樹莉真係全劇污點
佢仲煩膠過健良個妹

定力爆個譯名太戇鳩
全音譯 一啲意思都無

紅蓮騎士獸

大門大唔至打人,打埋digimon架

你想唔想飛呀，紅蓮騎士獸

成個theme其實好沉重
完全唔係子供向既動畫

我屌你老母呀

子供動畫有d都會加料

有冇人記得沙古牙獸要畀啲力量唔知邊個
之後得返層黑色緊身衫

DT真係最正嘅數碼暴龍動畫

男人婆菠蘿頭
不過係幾型嘅

秋山

銀鏡獸型同暗黑獸嗰排打到九彩
正到

4 better
3都唔錯

但帝皇龍甲龍型態真係好型
黑金J 撚到
我覺得型過晒戰鬥暴龍鋼鐵加魯魯奧米加

係畀裁決獸
你搞到我有啲亂諗

型到

我以前睇vcd 叫迪理巴

墮爆出獸王拳個下真係好深刻，我覺得係咁多套入面最精彩既一個moment，小妖獸用一下意義重大既獸王拳去完成自己既redemption，可惜都係教唔到樹莉

沙古牙應該係進化動畫最靚，諗唔到有邊隻比得上

首歌都超正，沙古牙獸版既one vision

啓~~人~~~~ 廣東話基爾獸把聲好正

點解v 仔獸都係二手既

相反我認為定力爆先係敗筆
明明刷卡先係亮點
後期又冇左件事

係個樹梨十足十tri 個四眼妹一樣煩膠

03 十二生肖好正

係仲有豆豆獸個集

識欣賞嘅人太少
呢套野個故事其實幾好
只係人進化做數碼暴龍就柒左d

WSC秋山遼系列有講
02隻V仔最初跟過秋山遼

04宇宙第一 淨係睇成長已經屌打01-03

連個基友都係二手

你係咪覺得自己係成件事嘅主角

只可以話王道啱你口味d
03嘅成長黎得更成熟只係氣氛陰沉d

童年大台譯法叫慣左

原名deletmon好型

d-reaper數碼死神

最後嗰堆史萊姆（定力爆）好柒
投入唔到

樹莉真係童年陰影

我自己好鐘意係城市入面打異族入侵既劇情
係新宿打d咁克蘇魯既敵人開正我果範

沙古牙獸個究極進化動化應該冇邊隻靚得過佢， 仲自帶bgm

呀~~~~~下~~~~~~~呀

大boss唔係digimon

agree 特別係出左皇家騎士之後

出左皇騎之後其他細路進都冇得進仲慘過01

用主題曲做進化bgm好屈機

幾時開套俾秋山遼 唯一一個連到1~3嘅角色

01,02個世界 好似 唔同03 ?
平行宇宙?

係唔同 但講佢打完隻嘢去咗異世界 就係03個世界

但係係03佢係有屋企返佢老豆有黎車佢

無得進都好既，幫手set 陷阱，救豆豆獸，放雪炮都好過過進左化之後幫皇騎R 痕 01 d 完全體後期都係做炮灰多

如果6個上雙魂會唔會好打過2個上多級

雙重左之後，友樹，小泉果幾條友完全無野做

最記得沙古亞冇哂甲好正
撒多轉轉轉

仲有古拉利把聲
你想飛嗎

跟著起音樂 好撚熱血 講都起雞皮

後期最唔好就係咁樣 有特權

有集仲要專登幫佢地起buff玩合體技
風雷冰合體技

4 啲歌好感人
成長刻畫應該係全系列最深

其實呢2隻雙魂都幾靚 以前玩暴龍機都成日用
記得黑獅獸雙魂粒炮係射隻磁碟出黎咁

Dororo聲: 我要成為新世界既神

01後期主要敵人全部靠兩隻究極體
其他完全體得第一次進化嗰一集有啲睇頭

神聖天使獸carry

人型可以山同雙魂打
變返黑獅廢到癲

睇返wiki
發覺同我細個睇根本係兩套野
D設定勁細緻同複雜

希望佢唔好再出重製版/劇場版/真人版
上次tri已經破壞咗大家童年

有時間咪重新睇一次後半我都重睇左好多次

細個睇佢爆衫

03如果搵返小中千昭 我願意試一試
不過好似停止左活動好耐

我記錯左以為唔係同一隻

妖狐獸條line2D畫先有嗰種味道喎

紅蓮騎士戰好撚型

留姬好好丁

諗起套垃圾tri 連惡魔獸都打唔贏

首op 同 ed 正到仆街
An Endless Tale

03真係最多好聽既歌, Biggest dreamer, Slash, EVO, One vision仲有其他片尾曲

不過最好聽既一定係butterfly同braveheart

05其實我覺得都ok除咗大鬥大太bug之外
最正係見到皇家騎士 可是冇全部出齊

叫做係過下癮咁囉唔係隻隻有戲份
究v同奧米加呢d真係出手就冇得打

呢到睇到眼濕濕
男人間嘅浪漫

04既endless tale都好正

都係 如果出齊就真係冇得做

緊係la,一隻垃圾劍皇獸都要迫到幻影加奧迦獸進爆裂形態先夠做

打得贏咪算係咁
閃光暴龍獸一早有burst mode都打唔贏紅蓮

唔好同我講你細個冇跟佢地擺pose碌卡

tri. 不服

剩係識天水圍墮天地獄獸

不嬲都好睇
設定上最接近digimon world
可惜第一代太成功啲人接受唔到新設定

個節奏似第一代
完全係數碼世界果邊
所以好睇

第6同所謂既第7（膠龍獸）

直頭冇當係一代
唔係電影黎既咩

03 結局首 三原色 依家聽翻都想喊

冇人講上年03官方出左新廣播劇
講啟人穿越左去2018年

04最陰公
基本上無贏過咁濟

03後期唔再刷卡淨係用合體我覺得好可惜前期睇佢地用唔同卡打其實好有特色
大耳獸真係好得意細個睇都有FF過好似健良咁玩玩下遊戲有隻大耳獸飛出黎就好

01之後最好睇係呢輯 主角同配角都有戲份 最後敵人亦都唔係咩大魔王果類 唯一缺點就係樹莉太煩膠
可惜就係呢輯之後開始走下坡

b站

01 03 04 05都好睇

大門大獸唔bug，睇嚟做咩，
睇就係睇佢用拳頭打究極體

02明明用達高獸的海可以大把野講

扑左樹莉
但好似都係見唔返基爾獸

好肉緊，用究極體由最初勁廢到後面打贏兩條友，描寫到個成長性

屌你樹莉先係重點
佢死老母既背景好有深度架

睇咗06漫畫版先講啦
我個人評分

01>=04>03=06漫畫>05>02=06=07>>>>>>>tri.

08個app獸呢

除咗03外，小中套玲音都好正

Primary ColOURs

仲要無耐再婚生多件

08 appmon 其實都好正，
我個人
03=00漫畫≥xros war 漫畫=科魯島數碼設定小說>秋山遼千年獸系列WS=01=Digimon world PS≥04>appmon=x抗動畫電影>02(黑戰篇)>05>06=網絡偵探≥網絡黑客>余遠鍠初代養成機=雷燈漫畫>07?>02(黑戰篇除外外)=digimon world 04>>>>>>>>>>太陽月亮nds>>>>>>>>>>>>>>X抗編年史小說>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>tri 根本唔L係digimon

網絡之海，08appmon 有提過，大佬仲等登改個名嚟昆你班fans，好正

咁講一講又要翻睇了仲好想玩番03同04部暴龍機

我都想玩秋山遼，得日文真係玩唔落

一聽就諗起結局啲精靈返去數碼世界嗰度

google望左望
算唔算小中留落黎的伏坑

上次見過anode cathode有中文，仲有英版，仲彩色咗，搵WSC emulator同 rom，介紹多隻D project 不過得日文，養獸又係幾好玩，畫質一流，都係WSC。仲有格鬥之王digimon battle spirit又係值得一試，仲附有傳說中最難嘅mini game digimon 彈珠，唔load save 無可能贏到。

唔算，好早已經有

淨係呢段已經好過哂成帶tri

走難feel 好濃
歷戰成長，再加個信念
嗰2 條友信念一鬆就輸左
好肉緊

好鍾意礦石獸進化個集, 每次見到d非主角角色進化就覺得好正, 以前01黃金劍獅獸都一樣

漫畫

會諗起被吸血魔殺左嗰隻

05 d大茄成日進化

有冇下集應該係睇套新bd有冇人買唔似有行了

前期碌卡智取先好睇 後期變返聲控企隔離食花生。。。

完全體都仲碌緊 後面合體打埋一份點食花生

最中意V仔獸，同蟲蟲，第二代

早期戰魂未齊咪公式化咁一集出一個新戰魂打贏
不過之後就係咁輸

有段時間有人連戰魂都比人搶哂

女角係咁架啦

網絡之海個一集係03 個監督寫嫁，佢好想寫埋03 續集，有哂劇本，點知無人理佢，依家逼住用廣播劇形式做，我地身為fans 係好應該去支持下出03

落單了

呢段嬴tri 十幾條街喎

輸到傻左，真係歷代最慘主角群

其實05唔差(唔計大門大呢個bug)，特別係描寫佢黑化進究極體之後變番做蛋果幕講佢個悔疚

02其實都好好睇，係衰前面新創嘅武鬥進化後面自己推翻哂，仲有用左好多01二手野

利申:最鍾意04，雖然皇家騎士果度有D拖(連細個果陣都咁覺得)

心目中最完整同完美既數碼暴龍，還原到本來設計者既諗法

講開黑化 係咪除左v仔獸全部都黑過

04炎龍獸初頭唔受控唔知算唔算 輝一又唔可以算黑化嘅

獸型算啦

agger大器真係似番個主角
雖然我都唔太buy合體
但06唔係真係咁差
最後仲有歷代主角加持

岩岩重睇完，其實03真係唔撚掂，屌打個定力爆果十集根本拖劇情
已經係去到尾二果集，suppose係全劇最精華最緊湊，但班主角（四隻究極體）係仲可以係度懶感動鳩up，內容大概：
流gay：我係數碼暴龍皇后
秋山遼：咁我係數碼暴龍皇帝
啟仁：哈哈哈，我地無變過
流gay：咩意思
啟仁：哈哈哈，我地就黎要拯救地球，但都無變過

屌！正正係就快打大佬都可以無點成長過果下on9，都仲好意思拎出黎講

另一段：
正準備打大佬時，突然係班大人關果個洞度生左舊野出黎
流gay：咩黎咖 我開始驚了
屌完全唔知自己睇左乜鳩，為拖而拖為鳩嗡而鳩嗡，大佬啊，你不嬲打算要打個大佬都係差唔多樣咖啦，你驚乜鳩啊，又問乜撚野係咩黎啊屌
編劇無啦啦整舊野出黎等啟仁以外主角有得發揮下我都算喇，仲要個設計hea撚到仆街，再加埋啲on9對白真心燥撚左

認同前期係唔錯幾好睇，中期睇到流gay佢地同屋企人既關係都係幾好睇
但去到尾段實在係爛尾，劇情太拖又設計得hea，節奏慢不在話下，更重要係覺得劇情重覆無新意亦無誠意
不服來辯，但麻煩都重睇一下最尾果十集先，就會明我燥咩

做乜係要逼人做英雄03班主角與其實話係成長 不如話係重新認識自己
佢地嘅個人特質從來都係強調緊同一樣野 只係越到後期越發掘到好果一面出黎
懦弱同溫柔 強掠同保護 保守同冷靜
唔係由0到1先叫成長 有d野佢地本身有
只係佢地發揮唔到好果一面出黎
到最後個個都已經學識接受自己 話冇變就真係認為佢地講緊一樣 會唔會係get漏左d野呢

你咪試下用返細路仔角度睇定力爆
上面放張adr01都已經嚇到10幾負皮
佢個設計係得人驚 有返d咁嘅對白有咩問題
果隻野係因為人類準備執行360計劃 定力爆預計到先生出黎阻佢地 又點會係無啦啦整野出黎加戲份最後佢地係打唔贏 靠四聖獸先阻到

後期咁都hea咁都冇呢誠意?我又唔覺有一集係對劇情推動冇幫助 每集打完一戰就係一日 中間文武器都比到咁足 我真係唔知點先夠有誠意

其實個核心係就算啟人佢地就去到救世界
實際都係只係想同數碼暴龍一齊玩既小朋友

點解要小朋友唔似小朋友

個時細個周圍都玩緊暴龍機，套野背景就同現實一樣，重要個個細路都可以有拍檔。
特別有親切感同代入感。

0304有樣正
就係再冇被選中既概念
只要肯踩隻腳入數碼世界就有得玩埋一份

其實分別唔大，04蝦友樹果班玩極都係得隻天使獸跟班

做左衰野梗係要還

天使獸極慘
04根本係天使系既災難

細個睇完覺得戰鬥暴龍永遠係最型反而覺得奧米加無咁正

點都好過tri
神聖天使唔夠惡魔打

我無睇tri唔夠膽睇
但04究極體天使輸比完全體仲要比人一下收皮都有得輸？

天使系好似係01最強 越出 個設定越折墮咁

01種既因，04自己食返
01完全體贏究極體，04比人sm返轉頭

02 要合體玩古神 命運裝甲劇場版被基路比 SM
03 05 06好似無咩戲份
04就...

慘得獅子獸集集都要死

古神獸真係好撚樣柒
堂堂天使 衰到要同隻龜合體

03擴大咗個世界觀
起碼講多咗四聖獸嘅野
仲有十二生肖嘅事
但點解無一套可以講哂成個世界觀
七大魔王 皇家騎士 奧林匹克神

呢d設定其實唔統一
想撈埋哂先係搵自己黎搞

03日文版成日聽到悟空把聲

04有鳴人對菲利

02起碼有一幕神聖天使同黑戰暴55波
同埋究天唔係第一次柒
01漫畫好似比成長定成熟嘅阿卡迪秒

其實我覺得定力爆嗰段劇情反而差過開頭
開頭講弱肉強食同進化本質真係好高質

DS
你講呢三樣都有戲份

其實定力爆都係做緊一樣既野姐
食人工智能 自我進化 係數碼世界本身係頂級掠食者

古代陶偶可以幾型？

推薦漫畫版xros War，設定係暫時結集得最好。

陰影獸

其實古神獸幾得意，06有出場

有名你叫，柒重天堂

1比人推上神作都只係第一套咁解,3先似原世界觀,整過ova版就正

啱呀 講冒險唔夠4代濃

定力爆 咁既設計 又拖劇情
唔係墜天地獄撐住 腰斬都似
悶到訓著 反而前期擦下卡幫手仲好睇

真係好撚柒
本來仲諗住神聖天使進化正啊喂

其實究極天使獸嗰招柒重天堂好似已經係出盡全力嘅必殺技，銀鏡獸其實對比返實力嚟講只係成熟期level，身為究極體嘅究極天使獸出全力都打唔贏